高端醫療買邊間

認真問，小弟睇咗買邊間高端醫療睇咗好耐
求比意見
暫時想買aia, 保誠, 宏利
只考慮高端plan , 邊間比較好？

aia plan 好似幾好，但理賠係咪好難？
要睇佢網絡醫生，又要附合佢既醫療需要

有無睇過富通隻御醫保計劃
終身保額多好多，而且手術前後費用都保埋
如果癌症/中風/心臟病呢幾種疾病，墊底費都可以免埋

富通嗰隻高端比起樓主講嗰幾間都要平少少，同時保障都好全面
利申富通agent 絲 買醫療嘢搵個有心嘅agent好緊要
Tg 傾下

如果想了解下，可以tg 我

保誠agent :

Me cigna first choice + axa wise guard pro

AIA新出既尊顯+靈活住院惠益保障計劃 (Flexi-MediGuard)
性價比同保障都高

係😂 因為aia本身有岀新plan覺得好過其他公司但又怕行內話佢理賠差
所以未知買唔買佢好

性價比最高係呢個
「國壽海外」尊尚醫療保險計劃

係有心買就快D 決定喇，依家有得選擇係因為有健康身體，邊個知道下一秒有咩事。
同埋萬一中過肺痰，幾年內保險公司都唔會受，買邊間你聽下真係專業的agent 講，了解完岩先決定囉。